[常識堂] 認住呢個名：何君堯

認住我地尊貴既立法會議員

係建制派議員何君堯

大家情同手足，有咩好野實預埋何仔